今天晚餐本來要炒螺肉， 出去買瓶醬油回來就....😱

走難

屌你老母

螺肉總動員

笑撚死

公海>連登>公海>連登>......

Btw 有觸鬚既？可能我唔識野

岩岩開以為曱甴呀 diu

其實驗下智商都唔係好貴

Show Blocked User - 唉~~

好恐怖

巴打邊度買咁新鮮

醬油無人屌？

定蝸牛

偷圖？

屌

隔離成支醬油仲買
Btw買錯蝸牛啵

蝸牛其實都叫螺肉 係台灣中過伏

睇完都唔棍想食

偷圖狗

漩渦

真心笑到仆街

點解望落似蝸牛

大家咪又係腹足剛軟體動物物

多重影分身術

香港邊忽有食用蝸牛賣，你大陸哩？

圖似大陸

醬油你老母

公海=連登

屌你

好正呀

新鮮

以為睇梓喵

又瓶又醬油
番鄉下啦

哩種廚房擺法同磚應該係大陸鄉村地方

其實係連登上熱門唔會對你CV有幫助

Wtf

好核突呀屌

屌你老母以爲甲由